係地鐵到撞到人..

如果對方係香港人，大家say句sorry 一笑置之 心諗咁多人 碰撞下好正常

如果對方係大陸人，個人就會好撚躁 直頭想開聲屌佢老母

有冇人同我一樣